[大陸網民嬲嬲豬]武漢紅十字會又被曝光

咁話説就係大陸人發現所有用順豐速遞等方法寄過去嘅物資，都會唔知點解統一比曬紅十，又比人話收咗再賣出去收錢。

然後明明比間武漢仁愛醫院1.6萬個口罩，出到嚟條數唔啱，改做1.8萬個。

而更加重要嘅係，嗰間醫院係專做婦產科，亦都唔係發熱門診定點醫院，最需要口罩嘅協和醫院反而得個3000個口罩。

之後又澄清話啲口罩唔係n95，協和直接有人去拎口罩又唔比人。

然後而家央視直播紅十倉庫想幫佢洗底，又比個保安趕走左，依家瀨晒嘢，但我肯定疫情一過就冇人會記得，就好似當年郭美美咁樣。

大陸人就好嬲嬲，但嬲完仲要比人刪帖

佢哋仲整合唒紅十一直以來嘅衰嘢：

仲有陳秋實明顯係維穩工具啦，佢嘅信用評分扣到仲可以搭火車咩？講啲大家都知嘅嘢，鬧一鬧下共產黨，等你以為係自己人。然之後就將大陸想俾你睇到嘅嘢出嚟：而家醫院淨係物資唔夠啊，但其實都好守秩序。

乜撚嘢火神山呀2000個床位，你一日都「新增」咗依個數啦。屌，見到啲武漢人到其他地方，比人封晒啲門口唔俾人出，好撚慘。成單嘢瞞報到同切爾諾貝爾一鬼樣，而家咪冚家剷囉。

比大家睇下真係講真話嘅人嘅下場：

越描越黑
越揭越臭
腐敗

廣東人衝落緊嚟

香港嗰間都係咁啦